Catgirl正式退出黃圈

同政治有關既片全部delete左

洗唔洗驚到咁
先唔講國安法無追溯期
你本身d片已經好隱晦，無乜內容
就算清算大J都未輪到你啦

差d唔記得你catgirl係靠拍深圳旅行vlog、淘寶開箱起家

扮黃搵食

關你撚事咩

ok 以後唔再J佢

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

做番自己
你批鬥 你就係五毛 帶風向！

巴打辛苦曬

唔好再鬥黃得唔得？

我係零毛
我返去繼續睇catgirl d深圳旅行片了

其實真係好戇鳩
你唔係講到出口你驚乜鳩
好似龍門咁走都走唔切
柒到喊

咪就係大J呢d黃圈領袖都未驚啦

領袖

我就支持大J退出所謂黃圈既

上面唔夠豬肉食驚俾人捉返去

catgirl會唔會惹到豬瘟架

佢本身已經成隻

笠水狗

有乜所謂
be water

鬥你老母呀PR狗

唔小心禁到佢直播
用支付寶叫人捐錢

邊有乜正唔正式退出
黃圈唔係一個組織
唔需要入紙申請加入

毋忘初心就可以

嬲啊？piggirl打手

啱啊，佢初心係淘寶開箱、食深圳美食
之前piggirl入黃圈都係鬼迷心竅誤入歧途

一講catgirl 淨係諗起佢對波

咁都上到熱門

肥仔波

熱血公民都係
只要在心中, 人人都係熱狗

唔洗諗，即刻比你重溫下

nmsl

respect u

去親遊行都見到ken 仔同catgirl

垃圾post

好多blocked user

上年6月已經見過佢出

咁都可以批鬥

親，我是支持catgirl退出黃圈的
有國安法誰還當你手足？
我也想看她帶咱們去大灣區走走，好好看看祖國，666666

老鐵你誤會了
我是支持她退出黃圈的
catgirl牛逼死了

洗唔洗咁驚

g持我大J死忠黎

係好事黎

收皮啦pr 狗 繼續鬥囉 冇人會理啊on9

公開表態既又唔係你地，咪可以牙斬斬咁串鳩人退縮囉

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

煩唔煩 拎幾年前嘅野講 嗰陣幾多人個個星期去深圳海底撈？之後咪又有份抗爭？catgirl幾乎係其中一個最黃嘅youtuber 一路都跟得好貼 佢咁高調法的確係好高風險 佢比人拉係咪你代佢坐？你又有冇咁多個月以黎都堅持出片宣傳同支持個運動/黃圈？

仲有你同BLM啲左膠有咩分別 拎今時今日嘅準則去judge過去嘅事 你唔好屌鳩天崎點解要喺大陸出世？

親，您誤會了，我是實打實挺catgirl退出暴徒圈的

catgirl萌萌噠，帶咱們去深圳吃美食

親，你說的廣東話咱們大灣區人看不太懂吶

我想您是誤會了，咱們這兒都是支持catgirl退出黃圈，與黑暴劃清界限的

佢講過乜，洗唔洗咁驚

擁抱祖國母親不需要理由

Cap 完水呃完cls
依家仲唔笠水咩

佢廢事累黃店曝光啫

自我審查

唔驚唔驚嗰d
不如你又出樣上youtube屌下個政府？

Shit

catgirl肯悔改是好事

以後當個順民吃吃喝喝多好

老鐵們都想看大灣區的視頻吶

分明係pr 好得閒
講真 批都批個大channel
批catgirl做乜
佢要del咪del 要比較嘅
Bob叔都del 咗live
樓主使唔使趁而家批埋佢

樓主曲線屌緊你班盲撚柒頭
唔鍾意既人就屌
大J Bob叔柒撚左又唔屌得 話人帶風向
達哥ming仔就屌到地底泥

乜撚野同路人不鬥黃 笑撚死人

親，你們黃絲真是孬種，我就挺catgirl棄暗投明

cg收皮啦

叫佢Peppa Pig算喇
Cat 咩Girl丫

在心中呀嘛，講真，中共睇穿大部份人心態。

屌你呢隻肥閪都有咁多人follow
香港人真係無撚得救

有了國安法，咱們藍絲catgirl頻道必然蒸蒸日，上如日方中

成個post都無問題，實有人抽水。
大把blocked user?
咪撚做駝鳥啦。

咁我都退訂先

只係睇過佢一兩條片，訂都未訂過，肥閪信唔過是常識吧

原來仲有人睇豬食飯

看看咱們catgirl多聰明，棄暗投明

跟著祖國走有飯吃，當藍絲真好

早就說黃絲暴徒靠不住，什麼經濟圈都他媽放屁

當動物星球頻道

黃店收文宣 Catgirl收片
都係一樣遮
知佢係黃咪得

變到同達狗同一陣線關注中?

Ming仔捐幾十萬唔係黃，
Catgirl吃喝玩樂就係黃，
好難觸摸呀

消費完。呃完傻仔

此時不走。更待何時

我覺得冇咩問題 而家佢地擺明批鬥
坐係度等死呀唔通？

沒問題的親，我是挺catgirl棄暗投明的

識食

捧殺

前兩日有手足手機後面貼光時俾狗用國安咬咗
咁連登仔又幫倒啲乜 除咗係網上度屌狗屌政府
而家唔係你入去坐就咁大口氣話人地del片delpost 拎走自己身上既標語
依啲係個人意愿嚟 手足都有分和理同勇武
咁唔做勇武係咪即係唔黃？

點解舖頭可以撕走舖頭既文宣 或者轉貼無字連儂墻 但係佢唔可以del咗可能會犯國安啲片or post
唔通網上證據就唔係證據

點解又唔見你手機痴文宣着free hong kong衫？
你係咪藍？

不知道你在氣什麼，我可是旗幟鮮明挺catgirl背棄黑暴經濟圈的，恥與港毒黃絲為伍滴！

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

一陣話你係catgirl打手
搞完大J 搞Bob叔 依家搞catgirl
一陣間批曬全部黃色youtuber
聽講屎萊姆都係黃
仲有ming仔 佢有捐錢
快D批曬佢哋

佢係邊到話退出黃圈

仲正過搣時潘，佢肯放啲相上網賣實課金支持佢

達哥ming仔簡直大傻逼，還捐款給612暴動基金，以為不用被黑暴批鬥

咱們catgirl多聰明，裝完黃屍暴徒拍拍屁股回大灣區繼續吃喝玩樂，多好啊

反正香港YouTuber我淨係睇大J同bob叔 志森與志豪 小薯等
其他都冇睇 黃唔黃心裏有數
要睇ming 屎嗰啲要阻都阻唔倒

你叫樓豬點覆你

有冇睇過佢啲片 人地上年6月台灣旅行緊都已經參加緊當地反送中集會 之後仲特登提早飛返香港遊行

傻逼，你瞎了嗎，咱支持catgirl回歸藍圈有什麼錯？

遊行有個毛用啊，還不是得退出黑暴經濟圈
catgirl真聰明，以後當個藍絲多好，666666666

有濕疹

藍絲幫襯百佳 hktvmall 係咪黃阿咁?
難觸摸?
你無腦架?

勇武手足

係唔係要佢比人拉左你先滿意？

咱catgirl是藍絲不是黑暴，清者自清

大j bob叔咁直接都冇del

上面有巴打話bob叔del左直播

佢好似有習慣每隔一段時間後就會del，最初擺1，2日就del，後尾有人叫放耐少少先del

又一班人想帶起退出黃圈

記住我地唔好被影響到，繼續買黃圈，退出黃圈就唔再買，好難先成有咁嘅成績，黃圈理念好重要！！

開始割席

窮不與富鬥，富不與官鬥嘛，佢個帝師仇思達咪又笠水

整體覺得好悶，幾個comments:
第一就係你出發點係好，想介紹下香港文化特色，但係內容唔夠生動吸引

第二就係你個tone好平，聽落完全唔吸引，舉個簡單例子就係如果森美講野一直一個tone你覺得有無人會請森美做司儀

第三就係缺乏剪接。你部機質素同你自己取景再好都好啦，零剪接既話咪等於紀錄片，人地national geographic都唔會一條片直落啦。你講歷史都可以上網search下相關圖片plug入去

第四就係唔該加個subtitle，特別你係sell內容為主，有subtitle我地會睇得舒服d

呢d壞習慣要改喇

問非所答
食人血饅頭就係黃，捐錢條友反而係藍，把尺喺邊？
Up埋d咩藍絲幫襯黃店係咪藍，
無撚腦嗰個係你，打稻草人呀？

老實講我都見過 佢一個人當時

拉

拉拉隊又出黎柒

我又少左個手足

死肥閪扮黃，收皮啦，淆你老母咩

畫公仔唔洗畫出腸
明顯怕清算

邊個唔撚怕
你唔係講晒果幾個字你都要del片？
要清算你有冇del都會清啦

piggirl可能心諗
“賺夠黃屍黑暴錢，要回祖國了
以後無得食大灣區美食不如去死”

幾多舊饅頭先可以維持佢嘅身型

黃絲接受唔到藍絲piggirl現原形
紛紛喺度揾藉口

佢同仇思達咩關係？

咁重口味

上左契掛，bob叔又叫大家唔好理仇思達啲往事

屌你老味一早話咗唔好吹奏隻人形豬同勇者㗎啦

善用起底功能

睇嘢唔好咁膚淺
欣賞下人哋內在美

有咩問題 想繼續低調做野唔得咩？想個個比人拉晒再冇人發聲？

樓豬五毛 可以收皮

五毛現形了

咁快又有新目標
唔知下一個係邊個

關你咩事

我都見過佢
佢做既野可能多過好多普通黃絲
依家都未知國安條線冇人會比人拉
都係自保姐

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

Bob叔講得啱，點解要由KOL帶頭去幫手宣傳推動，依家仲要有樓主呢啲仆街冚家產出嚟批鬥話人淆底
屌你老母啦，你唔講埋梁繼平去美國，人地的確比大部分冷氣軍師危險好多，一句咁就驚就抹殺人地，真係垃圾黎

收皮啦屌你老母

大J都係

拉
見過佢一個女仔去行街shopping
你班死人PR五毛快撚啲躝

屌你老母 再批鬥死全家 你老母下世做雞 你老豆下世做狗。你生仔無屎忽，生女日日被輪姦。

你扮狗吠

你老母臭閪生到你咁撚大，有人唔做學人做狗？

臭閪，你老母做雞幫你起家啊

咁你去幫佢含撚啦 死廢jer

收皮啦 咁都可以講
私怨定pr啊

lm睇catgirl係live diu 9你班連登仔

佢自認行得好前架

仆街五毛死全家

仆
街
五
毛
死
全
家

乜水嚟，我唔想知

個豬識做d 咩？ 佢人生得食同訓

同埋和呀ken做愛

我睇開果d好可愛架喎

五毛block 慢慢同個幾條友圍爐喇

你媽死了